是次遊行成果如下：

我一直冇睇100毛亦唔會想睇，但今次我覺得佢張圖好值得分享，大家要記住嘅地方：

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

五毛...丫唔係, 五無

階段性勝利左, 好似係, 同記得去捐款去義士基金, 雖然唔知點申請

Push